明報中大民調：六成四人認為國安法破壞一國兩制及金融中心地位

《明報》委託中大傳播與民意調查中心第七輪民調（2020年5月25日至29日），815名受訪者中，逾六成認為，設立國安法會「破壞」一國兩制及香港國際金融中心地位。

調查亦有就中央政府、香港特區政府、警方信任程度作評分，815名受訪者中，均有逾四成半給予警方、中央政府及特區政府最低分，即「完全唔信任」0分，分別為47.5%、46.5%及45.8%。

64%表示頗反對或非常反對中央政府繞過香港立法會，為香港訂立國安法；頗支持或非常支持的有24.3%。

調查亦訪問受訪者，是否同意香港特區政府有責任處理危害國家安全的行為和活動，表示頗同意或非常同意有責任的達52.3%，不同意的有20.2%，相信反映市民認為呢啲嘢應該自己做。

以上可以供大家參考，未來點打民意戰

推

TL;DR 大概有12%冇撚得救

無破壞一國兩制，連藍屍都唔撚信啦

認為就得架喇咩？？？？
睇事實再講啦
文宣用多啲力啦

同場加映

就中央政府現時在香港落實一國兩制的做法，41.4%受訪者給予0分，即「完全唔滿意」，較對上一輪民調（2020年3月19日至27日）同樣給予0分的33.4%，多出百分之八，亦是七輪民調以來，最多人表達「完全唔滿意」的一次，較去年5月第一輪民調22.5%給予0分，高出近19%。

將其他分數group埋會唔會唔係幾恰當

睇完港大同中大兩個建制的調查
再睇民研，更加證實民研係可信